點解依家d男人咁撚八卦?

開tg/whatsapp group講是非
cap d女再圍內恥笑人地既多數都係男人先會做
反而女人少好多

駁5刀

女人都多

唔上連登真係唔知男人都咁八咁鍾意講是非

你睇下連登仔幾撚八婆就知

其實咁又點男性唔可以講是非咩

唔係唔得 而係好多人鍾意成日鬧人八婆 成個女人咁講是非 其實男人先係

普通一條女行街比人偷拍成堆連登仔就侮辱人又起底 黎黎去去就係條女落過仔/做過ptgf 著到咁肯定點
she. com都無咁弱智

駁唔到

淨係覺得啲男人女人過女人

點解嘅呢

支持男權撚追擊呢d成日講人壞人既死八公 完全唔似男人

死臭雞

躝啦pr公司

死返入你老母個爛西到啦臭鳩港男

你老母係

睇連登毒撚屌女人既post多過男人被屌十萬倍

hi臭雞仔